We hebben ketens van prikken gemaakt in arseholes, de vrouwen tussen met dildo's vastgebonden rond hun taille, en duwde in de aars van de man vóór hen, terwijl zijn pik was in de kloof van de vrouw aan zijn voorkant.
